((

個樣正常番
唔啱嘅嘢唔好做
咁咩係啱

夢見兩樣嘢都同 有關-.-
純粹的幸福是麻煩的事情...

擔心緊 基本上
因為我唔係細路女了 所以好擔心-.-
唉 到底 唉
我寧願拿拿聲解決
都唔想

唔識 唔應該 更加唔應該

唉

餓到手震係咩玩法-.-
啲餃子用空氣做.....唉 唔想餓親但係冇錢 仲有三日 捱多三日

其實唔眼瞓 但唔想on番好怕被stalk

我應唔應該瞓唉

結果未瞓好精神

有時喺度諗 點解要咁樣
根本自己都唔知
我諗我好明顯

純粹的幸福是麻煩的事情

到底係講緊邊個
好驚真係
但我控制唔住 好想多情而濫情

佢 ？
相處最夾 永遠 但係 我會內疚嗎
我淨係當佢朋友嗎
好煩惱 咩都諗唔明